我地不如十月一日一齊唱國歌

是咁的，1/10係要好好慶祝下，所以不如一齊拆黨旗再升我地嘅國旗，再一齊唱國歌？？

一齊嚟好好慶祝鄰國嘅國慶

pish